大家有冇睇開日本youtuber

我睇開桐崎榮二...同佢個妹

貓天

樓主嗰個好on9

仲有木下佑香

你個名夠on9

佢唔搵個妹出黎搵鬼睇佢

佢呀妹先係重點

貓天好有機心 個鼻長就貼塊膠布，棚牙疏就格硬妹住自己上面棚牙

社長

佢老豆好正

隱性巨乳

ken 打 ke~~~~

我覺得榮二就係日本嘅劉馬車 不過我都幾鐘意睇佢
Btw Fischer's幾正

可愛就得

但Kick ke

係咪個表妹好靚果個 我有日臨瞓前睇，發夢夢見佢表妹

都係遮住自己唔滿意既地方姐

fiahers : iuuu

好想比佢鬧

Fischer's
motoki好可愛

Kosuke

Hajime社長

想屌貓天個鼻

瀬戸弘司
我覺得好高質，不過未見過有香港人提過佢

hikakin

kasu

最鐘意FISCHER'S

攪笑CHANNEL係睇佢哋先真心笑得出
シルク反應好快吐槽點好中

佢係女人

除咗講佢嗰個失去感情嘅次男嗰個SERIES之外其他都好悶我覺得 講PRODUCT多

男神

yuma

我睇開はじめ社長、hikakin，桐崎榮二。。。。

yuma好靚女

睇開豆芽菜社長

hajime

貓天 kasu 榮二個妹 怪盜個妹

怪盜個妹好得意有次佢問呀哥tenga係咩黎

怪盜
佢阿妹大個左應該好靚

唔怪得佢講野個嘴咁怪
有冇邊條片睇到佢上面棚牙?

怪盜阿妹正過榮二阿妹好多

怪盜
怪盜阿妹話得佢唔同老豆係唔係真

Minato